{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_017965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2022-12-21",
        "domain": "자연관광",
        "title": "韓宅植物園（한택식물원）"
    },
    "text": "韓宅植物園（한택식물원）\\n\n京畿道 龍仁市 処仁区 白岩面 韓宅路 2\\n\n財団法人韓宅（ハンテク）植物園は1979年に開園し、およそ66万平方メートルの園内に自生植物2400種をはじめ外来植物7300種など約1万種、約730万本の植物がある韓国最大級の総合植物園です。 \\n\n 韓宅植物園には国内外のさまざまな種類の植物があり、植物研究所では体系的な研究活動、国内外の植物園との相互交流も行い、最先端の施設を誇る植物園となっています。また環境部から「希少・絶滅危惧植物棲息地ほか保全機関」の指定を受け、韓国の自生植物を保護し、自生地の復元を行う事業を推進しています。この他にも自然を学ぶさまざまな体験や展示なども行っています。 韓宅植物園は自然生態園、水生植物園、ウォールガーデン、岩石園、ススキ園など自然環境にマッチして造られた美しい庭園やさまざまな品種の植物を展示するワスレグサ園、イワギボウシ園、アイリス園、ワスレグサ園、 ギボウシ園、アイリス園などもあります。また「星の王子さま」に出てくるバオバブの木も見られるオーストラリア温室や南アフリカ温室、ハーブ食虫植物温室、ゆっくりくつろげる芝生や休憩所などユニークな庭園も園内に35ヶ所あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓宅植物園はいつ開園しましたか？",
            "answer": "韓宅植物園は1979年に開園しました。"
        },
        {
            "question": "韓宅植物園の場所はどこですか？",
            "answer": "韓宅植物園は京畿道龍仁市処仁区白岩面韓宅路2にあります。"
        },
        {
            "question": "韓宅植物園には何種類の植物がありますか？",
            "answer": "韓宅植物園には自生植物2400種をはじめ外来植物7300種など、約1万種、約730万本の植物があります。"
        },
        {
            "question": "韓宅植物園はどのような施設を誇っていますか？",
            "answer": "韓宅植物園は最先端の施設を誇り、植物研究所では体系的な研究活動や国内外の植物園との相互交流を行っています。"
        },
        {
            "question": "韓宅植物園の保護活動について教えてください。",
            "answer": "韓宅植物園は環境部から「希少・絶滅危惧植物棲息地ほか保全機関」の指定を受け、韓国の自生植物を保護し、自生地の復元を行う事業も行っています。"
        },
        {
            "question": "韓宅植物園にはどのような庭園がありますか？",
            "answer": "韓宅植物園には自然生態園、水生植物園、ウォールガーデン、岩石園、ススキ園など、自然環境にマッチした美しい庭園があります。"
        },
        {
            "question": "韓宅植物園の温室には何がありますか？",
            "answer": "韓宅植物園にはオーストラリア温室や南アフリカ温室、ハーブ食虫植物温室などがあります。"
        },
        {
            "question": "韓宅植物園の展示や体験について教えてください。",
            "answer": "韓宅植物園ではさまざまな展示や体験が行われており、自然を学ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "韓宅植物園で見られるバオバブの木はどこにありますか？",
            "answer": "韓宅植物園には「星の王子さま」に出てくるバオバブの木があります。"
        },
        {
            "question": "韓宅植物園内には休憩所がありますか？",
            "answer": "はい、韓宅植物園内には35ヶ所の休憩所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 453
    }
}